.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-SMTP" "1" "februari 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre-smtp \- calibre-smtp
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-smtp [alternativ] [from to text]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Skicka post genom använda SMTP\-protokollet. \fBcalibre\-smtp\fP har två lägen av utförande. I läget komponera anger du från\- och till\-text som används för att bygga och skicka ett e\-postmeddelande.
I läget filtrera, läser \fBcalibre\-smtp\fP ett komplett e\-postmeddelande från STDIN och skickar det.
.sp
text är huvudtexten av e\-postmeddelandet.
Om text inte anges, läses ett komplett e\-postmeddelande från STDIN.
från är avsändare och till är mottagare av e\-postmeddelandet. När ett komplett e\-postmeddelande är läst från STDIN, används bara från och till i SMTP\-förhandlingen, meddelandehuvuden modifieras inte.
.sp
När du skickar argument till \fBcalibre\-smtp\fP som har blanksteg i dem, bifoga argumenten i citattecken. Till exempel: "/some path/with spaces"
.SH [ALTERNATIV]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-fork, \-f
Dela upp och leverera meddelande i bakgrunden. Om du använder detta alternativ bör du också använda \fI\%\-\-outbox\fP för hantera misslyckade leveranser.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
visa denna hjälptext och avsluta
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-localhost, \-l
Värdnamn av lokalvärden. Används vid anslutning till SMTP\-server.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-outbox, \-o
Sökväg till maildir\-mappen för att lagra misslyckade leveranser av postmeddelande i.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Tidsbegränsning för förbindelse
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Var mer informativ
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
visar programmets versionsnummer och avsluta
.UNINDENT
.SS COMPOSE MAIL
.sp
Alternativ för att komponera e\-post. Ignoreras om ingen text anges
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-attachment, \-a
Fil att bifoga till e\-posten
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-subject, \-s
Ämnesrad för e\-posten
.UNINDENT
.SS SMTP RELAY
.sp
Alternativ vid användning av en SMTP\-reläserver för att skicka post. calibre kommer försöka skicka direkt om inte \-\-relay anges.
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-cafile
Sökväg till en fil med sammanförda CA\-certifikat i PEM\-format som används för att verifiera servercertifikatet när du använder TLS. Systemets CA\-certifikat används som standard.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-verify\-server\-certificate
Verifiera inte serverns certifikat när du ansluter med TLS. Detta brukade vara standardbeteendet i calibre versioner före 3.27. Om du använder en relä med ett självsignerat eller på annat sätt ogiltigt certifikat, kan du använda det här alternativet för att återställa beteendet före 3.27
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encryption\-method, \-e
Krypteringsmetod att använda vid anslutning till reläserver. Valen är TLS, SSL och INGEN. Standard är TLS. VARNING: Att välja INGEN är högst osäkert
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-password, \-p
Lösenord för reläserver
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-port
Port att ansluta till reläserver. Standard är att använda 465 om krypteringsmetod är SSL och annars 25.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-relay, \-r
En SMTP\-reläserver för att skicka post.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-username, \-u
Användarnamn för reläserver
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
